搬新屋想搵寬頻

上網睇YOUTUBE， google drive video
要WI-FI
有無咩PLAN 啱洗？